如果二戰時ussr冇租借法案, 德國會唔會有機會贏

如果冇呢個法案o既話
ussr根本好多資源都會短缺
唔通真係因為stalingard一戰而決定左失敗o既結果?